仲諗緊食邊間黃店?我有好介紹!

大家休息完未?
日日就係度食黃店食黃店
對手就慢慢迫, 宜家連文宣組都俾人拉
仲掛住食嘢?睇唔到我哋慢慢咁輸緊?

傳習狗年頭要清算如果到時已經平靜晒你估佢哋仲會唔會清算?

你哋仲記唔記得有班前線手足俾狗拉咗架?
佢哋好多都等緊上庭,有啲連份工都冇埋, 食住都有問題
你哋做過啲咩?你哋宜家做緊啲咩

唔係想分化, 只係有感而發, 你哋日日就去食好西
繼續做實事既手足就冇人理

麻煩大家可唔可以停一停收拾一下心情, 睇下日程表, 支持下,做返啲對得住比你哋負出得更多既手足

而家警犬咁鐘意捉文宣組，手足去黃店食完野記得問吓人可唔可以跟手痴文宣，我唔信警犬夠膽入埋黎拆啦

1027

元朗有無

呢場運動係一個賭注，如果香港人有足夠公民質素， 我哋就會贏https://lih.kg/1677074- 分享自 LIHKG 討論區